男朋友下面太大，每次都做到好痛

以前扑野男朋友下面都已經好大
但呢幾個月就愈黎愈粗
我同佢扑親野，下面都就撕裂咁好痛
男朋友又成日質疑我對佢無feel...
想問下我有咩可以做去改善性生活
利申絲打

換我試下

咁下次佢做0囉

未夠濕

記得灌腸同搽ky

所以你好細？

屎眼係緊啲

愈黎愈粗去睇下醫生好喎

係試完我之後覺得同佢男朋友都唔係咁痛呀

協調下個節奏同速度
一開始叫佢溫柔啲 濕哂先快速抽插

下面會吹氣？

痛到要照屌啦🌈

碌鳩可以點愈來愈粗？

下次換你去插佢囉

我覺得係我太窄先覺得痛

證明條仔無技巧

我都覺得係 利申俾左個處男朋友